本週最佳防線

lkk 懦fu雲 ota delph

龍門：joe hart

最佳後備

我屌你老木

放心啦朗隊五月先嚟招呼你

樓主對我轟個場好撚勁